報左APA stage既入一入嚟

有冇人收到offer?
入左waiting list好sad